比人告過 上過幾次庭 好肯定今日45位人士唔會被告得入暴動罪

-通常被告一開始被警方以某罪名控告 就會進行第一次提堂 而控方律政司有時會要求將案件押後六星期 以採取更多法律意見 話說個次警方控告我某條罪 六星期後 控方就更改左所有罪名 我認為警方太濫用暴動字眼 估計呢45位人士會被更改其他較輕罪名 或因證據不足而無罪

-如控方認為案情嚴重/需要入獄多年 必定會主動提出反對被告保釋 曾經有位被告因打人導致他人身體嚴重受傷 某金句王法官要佢比10K現金保釋 而"暴動"屬嚴重罪行 好明顯個官同控方都覺得入到暴動罪機會不大 先肯比被告以1000元保解釋 而我本人因為不誠實罪行 需4K現金保釋

-今日既案件 下一次提堂將會係關鍵 如控方要求再次押後及要求轉往區院/高院作聆訊的話 45位人
士坐監既機會就好大 而且至少坐3年以上 但我認為機會好細 睇今日保釋條件就知道 最重要既一樣 同時告45人暴動 政府/律政師將會面臨巨大壓力 更大既反對聲音

其中一個目的係嚇到人唔敢上街，搞到你一身蟻

最後一句唔認同。
政府就係專登告暴動罪嚟嚇人。
如果佢驚民意，就唔會咁急告暴動罪啦。

-通常被告一開始被警方以某罪名控告 就會進行第一次提堂 而控方律政司有時會要求將案件押後六星期 以採取更多法律意見 話說個次警方控告我某條罪 六星期後 控方就更改左所有罪名 我認為警方太濫用暴動字眼 估計呢45位人士會被更改其他較輕罪名 或因證據不足而無罪

-如控方認為案情嚴重/需要入獄多年 必定會主動提出反對被告保釋 曾經有位被告因打人導致他人身體嚴重受傷 某金句王法官要佢比10K現金保釋 而"暴動"屬嚴重罪行 好明顯個官同控方都覺得入到暴動罪機會不大 先肯比被告以1000元保釋 而我本人因為不誠實罪行 需4K現金保釋

-今日既案件 下一次提堂將會係關鍵 如控方要求再次押後及要求轉往區院/高院作聆訊的話 45位人
士坐監既機會就好大 而且至少坐3年以上 但我認為機會好細 睇今日保釋條件就知道 最重要既一樣 同時告45人暴動 政府/律政司將會面臨巨大壓力 更大既反對聲音

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

佢依家短期目標係想配合反對通知書, 無人敢再上街

唔心存僥倖 一定要救佢地

呢45人既暴動罪 係警方單方面告 但律政司會因案情及法律意見 作出最後控告罪名

19.暴動
(1)如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。 (由1970年第31號第12條修訂)
(2)任何人參與暴動，即犯暴動罪 ——

睇完公安條例唔係幾明
其實係咪無定性過果一日為暴動
正常就唔告得入暴動罪？

push

其實如果真係入到暴動罪 講緊係坐5年以上 律政司真係會肯比你1000蚊保釋? 記住現階段既罪名係警方單方面告

無論告乜，全部手足一個也不能少

告暴動罪主要係為左提高警隊士氣

好難講 我哋要0.00001嘅機會都冇

你自己睇下葉劉喺行會之後點講

推

其實咩叫破壞社會安寧

補充一句 我因不誠實罪行 金句王法官要我比4K現金保釋 如果你地係官/律政司 覺得告到暴動 坐5年以上 真係會比你1000現金保釋?

唔理告唔告到 要比上次更加小心 唔好再漏單
My name

1000元保釋真是好不尋常, 但願如此

都不能鬆懈
可以簡單理解佢地拎左44人黎做人質希望壓制示威活動
如果佢地要入罪根本完全可以控制到

律政司會睇埋個示威環境 當日有磚有火 但唔一定入暴動罪 你睇番旺角單野 有人當場被拉 但最後無罪放出嚟 其實如果被捉既人無CAM 或影片証明有嚴重罪行的話 會告較輕既罪,但如果法官應為當日環境好惡劣 個監禁時間會長 我估暴動喺坐3年以上 玩火既應該4年以上 區院暴動最高7年 打克警都一年以上

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

告唔告得入最後都要睇律政司
佢梗係想告得入起阻嚇作用, 但黑警自知都唔係100%告得入

但至少佢依家告左等你班黑衫人心惶惶都己經當係幫警隊出返啖氣

我其實都就快要坐 (12個月之內) 你地加油 希望我出番黎會見到彩虹 不過我依然肯定今日單野告唔到暴動罪 我上過庭4次 真係要坐監的話 根本1000蚊保釋係冇可能

當年天琦幾多錢保釋金?

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

政府想試水溫

呢個好正確。
其實如果佢轉告其他罪入罪率大好多。只不過今次目的係想嚇班小朋友

只有贏 先可以救晒佢哋
唔可以有任何心存僥倖
更加唔可以遺留任何一位義士

政府搞緊殺一儆百

我無野講好重要阿

十分認同，$1000實在太少。上次報假案果個要放低 $50000。

點都好，做定兩手準備
佢咁撚樣都告得入分分鐘真係暴動

殺一儆百

政府的確係想咁 但如果係 想搵呢45位開刀 根本唔會比保釋/1000元保釋 PS 暫時見過3位法官 金句王法官係最好 最有人情味 真心關心後生仔

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

推

齊上齊落

唔可以咁老定，我覺得呢件事要考慮到worse case
隔離post有講到，法例上明文嘅暴動，可能同我地意識上嘅暴動可能有出入

所以嚟緊要更多人上街先得
政府見到告人暴動可以嚇到少咗人出 一定會繼續變本加厲

每個人被捕時嘅情況唔同都會有影響
希望大家無事

無論如何，黎緊轉做和理非主場先，勇武要抖一排避下風頭

如果和理非唔生性，有可能依場仗會到此為止我地唔可以損失更多手足

政府咁搞，反而令我更加有心理準備隨時要入臭格
我相信好多人都有咁反應

好多backup片 可以攞去救人

同問

監躉扮法官

律政司用暴動罪係想法官唔批保釋

但今日法官係等退休果種人 唔怕得罪人無得升 當庭已經問控方告咁大 有無證據先 控方比唔出先全部比保釋

只可以話係幸運黎

可能係驚罷工

又啱喔

暴動罪咁嚴重嘅罪行竟然$1000就保釋到

承你貴言啦

好撚重要呀 一定要睇

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

我只係想同大家講 呢單案現階段"暴動"一詞係由警方單方告 佢地想唔好再有人行街 想嚇後生仔 但好明顯個官同律政司唔會告暴動 先批咁低條件既保釋

星期六日一 大家一定要出來呀

呢個政府信唔過
持續遊行係最好方法
法律係有用就唔會比人告暴動呢條罪名

係就好

推行逃犯條例

項莊舞劍 志在令各位義士受司法滋擾而失去工作 受輿論壓力 入唔入都唔係首要考慮 呢個冚家鏟鄭若驊要落地獄

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

睇新聞有一位無去提堂？點解？

希望下次唔加保釋金就無事

重申一次 現階段既罪名係警方單方面告 我大膽預測律政司之後會更改罪名或直接取消控罪

五千

kk唔記得，ray wong15萬加阿媽10萬

[集思廣益]點樣防止義士被捕

理性上認同, 但唔想有任何手足要受呢種折磨

如果你講中我請你食飯

[!請外傳!] 致各政務官及公務員的公開信

每個星期示威對政府既壓力好大，已經持續左兩個月，實質經濟例如零售業開始反映到，商會有錢佬都出哂聲叫政府讓步，注意：矛頭唔係指向示威者

第二留意港澳辦個論調，都暗示左首要做既野係停止示威活動，之後要處理其他事項

由此睇到政府係好想用各種不同方法停止衝擊，包括無差別拉人，以最重法例起訴，停止發出不反對通知書，務求今個星期無人上街

所以我覺得要繼續示威活動，但要低成本即係唔好俾人拉，be water hit and run，咁樣將個壓力keep 返起政府身上面，好快會頂唔順

希望啦

當年旺角嘅保釋金都係二三千左右

就算告唔成暴動罪，但過程對義士來講都受到好大傷害

重要！！雙普選死線！！
請大家支持定立真雙普選死線，再拖落去義士就俾人拉哂定罪喇
香港已經退無可退，必先要建立民主政府才能回應訴求，非法港共政權再懶理唔俾普選就學工聯會啦

盡量希望大家推左真雙普選一個訴求先，如果依家政府話回應訴求撤回修例，永不重推，但其他訴求就唔理喇，咁就救唔返義士喇，如果繼續逼政府就有藉口話退讓左喇，你地仲係繼續逼政府就係唔講道理

咪撚傻 律政司係咩人呀 佢條撚樣係大陸狗既人黎
告唔告都係佢話事 就算大陸狗殺人佢都可以唔告不了了之

Not necessarily true

因為呢一群人係即場被捕 非法集結好大機會走唔甩
所以關鍵一點將會係法庭是否認為728係暴動
假如法庭認同 其實有部分人唔容易打甩

個人覺得：
係咪都用暴動罪告就擺到明係嚇到你班友唔出嚟，
但如果用天琦個單嚟睇，
真係被人影到打差佬同放火嘅話，加埋個紅底官，
係有機會入到罪....

畢竟而家個司法環境都唔係咁信得過

咪吹水la

正常估計可能樓主，岩掛

但而家係唔正常的政府，白衣人，捉左又告咁小事！

根本好大機會入佢地，政府已經無性！ 無人性

政府=中聯辦！

法官親中，就玩完！

願意短命十年換全數人士釋放

但係有個女手足No Show
手足呀點都好，唔好以死明志

雖然咁話
但我哋都唔可以鬆1懈

望係咁望 一定要救所有義士出返來

#我地係香港人
#我地會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

理性討論 我本人都覺政府係衰 但呢單案 好明顯係警方專登加大罪名 如政府真係配合 真係會比你咁易保出黎?

我今日睇到話一千蚊保釋都覺得金額少得不尋常。但佢又收左旅遊証件...

但點都唔可以心存僥倖，佢而家濫捕濫告都無王管

佢哋比告入暴動罪，我就真暴動一次比佢睇

如果咁都告得入暴動
第一時間去新鴻基商場玩
暴動時有意外保險唔包

目的是嚇和理非。如果和理非這被吓住，等著變新疆

今個星期建議真和理非
（除非有自衞需要）

有無人，知佢點？ 真心擔心！

唔關事，香港法律無定性呢回事，係睇個官覺唔覺嗰個非法集會情節太嚴重，而認為係暴動。

所以成日講撒銷暴動定性其實係偽命題來

萬一佢真係告點算
唔可以因為咁而鬆懈

五大訴求 缺一不可

8.5全港三罷
我願意罷工
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不撤。不散。
不分化。不篤灰。不割蓆。
光復香港 時代革命

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

而家係意志同恐懼既較量
意志贏，賭佢置諸死地而後生
恐懼贏，香港永沉不起

只要有呢個機會 都要救

真係好擔心個位手足

暴動罪好易入...... 只要做左非法集結既野已經係....... 唔同其他罪....... 唔好咁樂觀.....

「本席對於辯方的論點不敢苟同，原因很簡單：兩條條例所採用的字眼都是一樣－「破壞社會安寧」，分別是第18條所用的字眼是「集結的人會破壞社會安寧」，而第19條「集結的人破壞社會安寧」。以英語條文來看更容易看出兩者區別，第18條"Will commit a breach of the peace"而第19條 "Commits a breach of the peace"很明顯第18條所指的是未發生的暴力行為， 第19條是處理已出現的暴力行為。

18. 本席異於辯方的理解相信在於本席認為案中有人向警員投擲玻璃樽、竹枝等雜物（雖然沒有證據顯示有任何警務人員因此而受傷）的行為已足以構成破壞社會安寧（Committed a breach of the peace）， 而不用等待有人受傷才構成暴動。簡單而言，本席認為有暴力行為付諸實行，不論這些行為是否導致人命傷亡或財物損毁，已構成破壞社會安寧。」

希望係咁

用警鎮唔住,
出黑鎮出個大頭佛,
而家用埋司法黎鎮壓呀?
嘩,香港司法真係獨立呀!
攞市民黎試水溫?
鎮壓到啲市民唔敢再出,
就係咁依攞幾件重判祭下旗咁呀?
司法真係好獨立喎!
律政司真係識幫政府做野既啫!抵讚!

支援義士
大家要識做!!

無論你係邊個都好, 用緊也方法抗爭都好 請記住
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕

政府唔care民意

會唔會搏人地走佬

比埋source 喺篇文嘅最尾

借po thx

勇武要改變 否則就會輸

係咪考慮拒地學生

全部唔俾出境

唔可以咁老定

佢告係做比中共睇
中共個記者會講明要追究激進示威者 所以政府即告暴動 踢個波比法庭

有理無理
救咗先

港英政府鋤班工聯會炸彈人嘅惡法

今次好多都唔係學生

上到戰場隊友比親兄弟更加親，所以係命運共同體

pish

[極多圖] 一齊號召公務員出黎集會罷工

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

有冇法律JJ可以解答

如果萬一有人圍律政署
圍到佢哋冇辦法辦公
咁係咪過咗6星期政府就唔可以告佢哋？

話雖如此，但都唔可以掉以輕心

82. 以非法集結罪和暴動罪而言，「破壞社會安寧」是指：

(1) 蓄意使用暴力或威脅使用暴力

和

(2A) 意圖使
(i) 在場的人的身體實際受到損害，或
(ii) 那人的財產於他在場時受到損害，或
(iii) 那人害怕自己的身體或他的財產因為襲擊、毆鬥、暴動、非法集結或其他騷亂而實際受到損害。

或

(2B) 知道或罔顧

(i) 在場的人的身體相當可能受到損害，或
(ii) 那人的財產於他在場時相當可能受到損害，或
(iii) 那人害怕自己的身體或他的財產因為襲擊、毆鬥、暴動、非法集結或其他騷亂而相當可能受到損害。

謝謝你分享，起碼有些希望，好心痛義士

巴打分析有理，不過現今法律失守中，好難100%肯定

pish 一定無事

心態上要作最壞既打算

但心情上可以唔好咁擔心 !

8.5 全民三罷

[!請外傳!] 8月5日罷工- 致各政務官及公務員的公開信

黑警日日暴動

pusj

撤銷控罪

如果告非法集結反而難打,E家告暴動反而好大機打得甩

想同4十幾位人士講。
生命最可貴

大不了離開香港這鬼地方

香港良心人，天天去找你，台灣又好，邊道都ok

唉個仆街正苦又攞香港 香港人黎賭

根本諗法係想嚇鳩你地唔出黎
同想增加班後生抗爭成本
告唔入都攪你一年半載

真心政府想入你，好易入

所以香港人要罷工

梁天琦黃台仰李東昇都保釋到

今時今日既政府，佢想屈你咩就屈你咩，證人可以山安白做，唔好信政府

成日都亂告白色恐怖！

我都覺想嚇多啲同埋想拖返一兩年,不過唔好鬆懈,港共無性嘅

但願如此,但是我認為佢地冇咁易會放人

希望大家入黎

8.5 三大罷工 + 七區集會

但願無人有事

我地係要撤銷所有控罪

絕對同意

我估佢地唔小係，走得慢小小的和理非 .

所以大家如果諗到方法，離開好過（不要生命）

香港這鬼地方，有我地其他人，去左邊道香港會找你談天說地！

屯門公園d啊伯都暴動

希望冇事

借位，希望大家入黎

8.5 三大罷工 + 七區集會

但佢地唔係現金1000 而且有2個去左德國 你係官 覺得告得入 今日仲會批保釋?

愈打壓愈要出黎支持他們

驚民意 一早就撒回左條例
獨立調查委員會

之前有個POST有講法庭對暴動既睇法,可以參考下

鄭若樺

戴左口罩，我話佢係劉華都得啦

警察告唔等於控方會用
要睇埋DOJ

同意但唔同意
同意你經驗之談同心得
唔同意而家正苦跟本唔理會民意， 去到區院搞個濕鳩法官佢鍾意點判就點判，拉你入去坐你咪上訴囉， 坐住黎上訴等你坐二年先講，只係為佐嚇到你地唔敢再出黎

咪撚再講政府睇民意 依加仲唔夠勁？ 政府驚左你啲乜

希望

老實講 呢招係幾賤
如果冇不反對通知書，d人真係會驚而唔出
我都係和理非，如果有人係我隔離掉磚，咁我咪仆街

好希望係真

罪成既話我諗成個律政中心拆咗佢都似

最閉67之後先重刑
即係佢地享受完輕判
又用黎打壓香港人

黑警中晒

所以依家唔比出境

天佑香港
天佑義士

律政司同黑警專登告暴動罪嚟嚇人

希望真係好似師兄你咁講

律政司咪係政府落order 坐左好耐？

如果真係告得入暴動而又怕你出境 跟本唔會批你保釋 佢地連個機師都肯批佢飛

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

無罪放人係基本 黑警依然係黑警 三萬幾條黑警

而家政府加埋警察擺明係落重手做事
唔似係靠嚇就算
唔好太樂觀

Sorry 師兄 一時上火 得罪左你 我道歉

Push

希望全部義士都無事啦

都係個句 真係要入你 或覺得你要坐幾年 根本唔會1000保釋到 加上有德國既經驗 你當政府傻?

五大訴求!
光復香港 時代革命!

唔好講咩民唔民意 如果政府驚民意 一早回應左五大訴求啦 到依家 一個都冇回應過呀

咁又唔好咁講,,,大家都係關心香港人

一日未判一日都要盡力幫手
大家覺得呢個方向有冇得搞？：

《真.救小朋友》聯署、求情信！今次係單重要案例！求推

讚成！
一日未判一日都要盡力幫手
大家覺得呢個方向有冇得搞？：

《真.救小朋友》聯署、求情信！今次係單重要案例！求推

真係告得入既話，咪做一次真正既暴動比佢睇

師兄，你都要好好照顧自己呀

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

巴打願你都一齊平安

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

其實可唔可以告返班狗暴動

坐又點? 至少我唔會賣港

好睇d官係咪用政治頭腦諗野la

光復香港 時代革命

其他好難講 1000蚊保釋嗰d好大機會告唔入
我個朋友係今次44個義士入面其中一個
佢律師都話好低機會入到 因為保釋金同罪名suppose係成正比 依家1000保釋到算係好低
不過都係嗰句 唔好咁老定 同埋做到就盡做去幫佢地

暴動罪嚇不到香港人 光復香港 時代革命

希望法庭係最後一度防線，守護香港人僅餘的價值

p牌都係唔好信太多
唔係話因人廢言
而係太多帶風向

話俾大家聽9月中係 死期，一係成功一係坐監。

屌 bro science
法律問題留返比專業人士講 Please

P牌又點? 有好多人都係因為呢2個月先開始認識連登 唔會因為你幾句廢話就分化到香港人

有希望係好事
但樓主唔好介意其他人咁有戒心
港共同黑警近排做嘅嘢真係好難再令人信佢哋

點都好希望樓主你早日出嚟 睇到個好嘅香港

認同。無論如何，都要救翻所有人
=============
光復香港 時代革命

香港仲有司法可言?

律政司署聯署講左，呢啲政治檢控係無視左檢控原則，其中一樣係告得入既機會。

如樓主判斷無錯，其實暗示左警方濫用程序。

都係個句 要坐的話 睇保釋條件就知

好明顯 例如今日嘅人咩名 做咩職業都俾新聞報曬

有睇到post嘅各位人士 我地都好關心你地
希望你地能夠撐住！ 幫到嘅實會幫！
五訴求之一：撤銷所有被捕人士之政治檢控

樓主加油 願你平安

希望如你所說

我理撚得佢啦
要所有人都無罪呀 屌佢老母

你仲信香港司法？

真

魚蛋夠鳩拉鳩告多
最後入去既都係衰影到掟磚、燒的士bla bla bla

睇返45人，有d根本就純粹救人就比狗 鳩拉
比律政司鳩告

所以！未完架

不要說"推"

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

林鄭要你死 點會放過你
雖然1000 保釋 同偷拍裙底既罪咁上下
但唔可以唔理佢地

用返梁天琦案例去參考 就好好多.
香港行普通法. 暴動罪幾十年都無告過. 法庭係得梁天琦案例去跟.

出面大把POST 講緊玩酒
一玩好難唔計暴動

希望如你所言

係就好，但都要盡力救

唔好用正常黎判斷
因為而家所有野都唔會正常

我冇禁樂觀
只要佢話係暴動就係暴動
到時都係個官話係暴動就係暴動

一直都冇所謂政府定性

殺一儆百
依家仆街港共無野係做唔出

其實政府做咁大的恐嚇 我真係怕好多人唔會出來
所以依個星期係照舊 行完守 定 行完散
無不反對通知書 真係可能人數會好少

只係記得黃台仰係10萬現金再加10萬人事擔保金先保釋到

官逼民反 係咪想大家真暴動？

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

冇「定性」呢樣嘢嘅
首先係「非法集結」先 嗱呢個好易明 三人以上非法集會
然後係「破壞社會安寧」呢個難啲 但好多case可以睇返 魚蛋嗰陣判詞都寫得好清楚
加埋就係「暴動」

有冇「暴動」係法官判
唔係政府口講嘅

承你貴言

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

唔好意思錯手撳咗負評
i agree, 但你話長期目標會唔會真係捉曬呢,好難講,而家個政府都痴線嘅

高調拉人，低調放人。
我朋友係果晚其中一個俾人拉嘅琴晚放咗，唔洗上庭，但應該嚇到佢媽唔俾佢再上街。

［重要］法庭眼中的暴動：懇請大家去讀旺角初一案的法庭判決書

你有無諗過你有案底 以後既生活點算？？

無得移民 2047之後你點算

希望你講嘅係真，但喺佢地放返出嚟之前都要繼續幫

8月5日全港大罷工

天佑義士
香港加油

希望真係告唔入啦

2047我已經係老人家 我亦無諗過移民 我要同香港堅守到底

一定要推呢個

政治檢控一定告到底，唔好太樂觀

佢個目的係恐嚇香港人
做返357年法律程序先至脫罪
已經夠仆街

應該係啲死差佬亂尻咁告

唔入暴動罪都仲有其他罪
佢地係唔應該負任何罪
班狗官先應該入獄!

正解 而家所謂暴動係警方單方面告

[!請外傳!] 8月5日罷公 - 致各政務官及公務員的公開信

希望係 天佑義士

而且律政司內部都分化啦，今日封公開信非第一位律政人員表態！

要告得入45個，除非鄭若驊自己一個做曬啦！

Btw，今日有一位手足no show相當不智！法庭出左通緝令，有機會加控藐視法庭同埋拒絕保釋咖！

嗰陣天琦夠可以保釋啦。。。

就算告唔入都搞到佢地雞咁血啦
你睇下曾任權

有可能位絲打選擇離開香港另尋新天地

如果你有幸睇到嘅話，無論你身在何處，香港人都會一直陪伴同支持你。

只能說社會氛圍都好唔同！

旺角衝突成個社會張席割到蓉蓉爛爛，但係今次無！

我同意你講，我自己都有一單case搵重案組拉我，宜家仲係保釋緊，如果案情嚴重邊會1000擔保啦！
下次上堂控方需要攞實質證據出黎，如果唔係個官最多比控方押後多一次。
另外今日律政司檢控律師已經表態話佢地老頂唔掂，政治檢控後生仔。

最怕係求其入幾個祭旗
一定要全救 一個都不能少

大家諗下727 4個攻擊性武器都唔俾補。

可想而知單睇呢一刻暴動罪証據係好唔concrete

改控公眾妨擾都要踎一年半載

唔認同

覺得你講野無根據

無圖說故事
p牌仔

又唔使咁，如果係未經許可集結罪冇得唔入。

港共下

我相信咩都有可能

除左捐錢同上網推下

我都唔知可以點幫

我知道這個會是大家都樂見的結果
而我亦不是要挑戰或左右你的看法

但想提出
保釋金額的多少與入罪機會率的大小並無直接關係
保釋金額視乎多方面
例如之前有沒有案底、棄保潛逃的機會等等

所以 所有人和年輕人
都不應有個想法是未審已經認為是無罪
不要因為過於樂觀而輕視了

我反而覺得大家應該要有最壞的打算
要他們都有警剔性要去找對的人去幫助他們
給予他們的最確切需要的幫助及援助
然後被判真正無罪才是最重要

建議你爬哂POST先話我無圖 P牌咁又點 連登唔比有新力軍撐香港? 你要分化就由得你

律政司咻即全正苦
我同你寫包單佢地一定告到終審死都要屈到呢45人入到暴動罪為止
有埋終審案底以後你地一出黎遊行有咩激進小小既動作佢地都可以告暴動拉你坐5-7年

唔好on9

我諗下一堂會轉罪名。

你預左告唔入既
班黑警會即時搜証再告襲警非法集結
當年天琦就係
幾項暴動甩左班黑警即時再加告襲警

之前先有個post
post哂魚革d案例
純粹覺得你太樂觀

如果係非法集結就唔多怕，初犯通常係罰款了事！

727同728當場拉到嘅非法集結係走唔lup咖！

我估佢地覺得市民吹佢唔漲。所以就照告暴動罪希望嚇走D人。

同埋好多社會既離地上層覺得拖到9月件事就會降溫

我都請，全港任選地方

果次先例d 法官講明唔會考慮政治事件背景
所以入罪易好陣
有個被告坐三年幾既入罪位係只要你有係果個環境出現
冇証據証明你有攻擊黑警都告得入

畜龍剋星：噴劑，成立啟暴龍用噴劑零距離顏射班撚樣

Sorry借個位，呢招對打畜龍真係好有用，唔推都幫手入去睇下

希望係

律政署人員都講左，鄭大嬸根本唔係用法律黎做檢控，而係用政治取態，有理無理告左先，反正唔係佢找數

如果上次唔理政治background
咁點解今次要考慮政治背景?

如果上到court 都係跟以前案例判啦
再加上只要乎合到暴動罪既定義
其實好易入到

唔係想悲觀hurt到大家
但想大家思考下係咪咁樂觀

係
所以有睇返魚革咁多被入暴動既案例就知今次入既成數好撚大
你話護士果d 都可以講得通係為左救人而打甩
前線掉野當場被捕真係好大機會坐....
魚革果陣好多係朝早尾水被補都要坐三,四年

旺角騷動「暴動罪」被告中，大部份准以數千元保釋，港大《學苑》候任總編顧博謙保釋金一萬，本民前梁天琦保釋金為五千。

資料來源：立場新聞

此post 已完

咪住先我唔係好搞清楚
而家唔係話狗同doj傾過先告暴動？
即係我理解係doj認同可以告暴動

希望你岩

NO 警方會先以某罪名告你上法庭 如律政司認為有問題 會押後案件 再由律政司決定是否告你 或更改告你咩罪 都係個句 入到暴動 要坐監幾年 根本冇可能比你1000保釋

係
被拉嘅45位手足唔使太擔心自己要坐好多年監
呢幾個星期都要好好食飯訓教
而家黑警亂9咁落charge 亂9咁捉人
連救人護士同經過嘅人都拉9左屈暴動
只係想嚇9人啫
告得你入暴動，都仲要有證據證明你做過d乜先得

拉小販都要1500保釋啦
可能個官都覺得告暴動on99，所以1000就保釋到

無論點，都會有好多人支持你哋！

P.s 有一位女義士無去到法庭，希望你一切安好，要諗清楚自己嘅選擇

多謝你既分析

不過，下次出post可唔可以加返d標點符號？睇得好辛苦，加個逗號唔係好難姐，下話？

push
用完黑社會嚇你
依家就用法律嚇到你唔出

推 要無罪釋放

知唔知點解保險佬咁深藍
因為犬方9up次暴動 就死冧樓都唔使賠 下次仲有藉口加你保費

其實係大包圍，好惡毒嘅萬能key
英治底下識玩，有權唔會用到盡，到左港共掌權就肆無忌憚

16魚革被告嘅行為同六七暴動d犯簡直蚊同牛比，但判刑同等甚至更重

原本打定義士無得保釋嘅輸數
$1000保釋又真係同咁重罪好唔相稱

有個冇去上庭 係咪死撚硬

黑警又死多鑊, 國務院都未話暴動你哋話係暴動？

咁告得入班白衣狂徒嘅機會咪…

突發圍葵涌警署我覺得係一個轉捩點黎
見到葵警d狗完全無準備，甩皮甩骨，仲失晒控要開槍

原本港共如意算盤係用嚴刑峻法，告最重嘅暴動罪嚇走示威者，44個拉左就無差別咁告，點知又激起示威者去圍警署聲援被捕人士，人數仲十分之多，今朝過堂，打風冒住風雨去東區法院聲援嘅人都好多

即是以後再拉人、再告暴動、義士9月再上庭，等於製造新嘅衝突位，聲援人士可能又圍警署又圍法院，除非所有人拉晒，否則沒完沒了

8.2見
8.5我會罷工

光復香港 時代革命

應該改以非法集結 普通傷人 襲警 藏有攻擊性武器

其實加埋曬都好大獲 班黑警真係死賤種黎

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月5日 一齊罷工 7區集會

好似係醫院

巴打願你都平安呀。你心中有良知，有公義，無論身處邊度都要記著呀~~~12個月後，如果義士如你所言無事，我請你食飯！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

差佬只係想嚇你, 搞你, 煩麻你屋企人, 等你地唔敢再出黎 !

總之唔可以掉以輕心

下次提堂見

希望大家齊上齊落

如果777 呢段時間係最後一擊，所以佢咁快提堂同兩個警署事件算係最後手段，因為觀乎張建宗原本隱形但突然走出黎道歉再俾狗兇，佢一定係收到Call 先出黎諗住降溫，但啲狗以下犯上你估張建宗唔會反映咩。再者張建宗係公務員之首，咁樣俾你兇成可體統。所以跟住個月，我地要出埋飲奶力全面上街。

認同，主動救人係唯一出路
被動等結果就輸梗
發夢都係！

一切為政治服務,法律都係
所以,依44位,最起碼一半人入硬

重要係搵幾條罪鋤,慢慢鋤,
行政,程序暴力玩死佢地

你話市民有資源玩,
定政府有資源源呢?

但有反效果 佢咁高調用暖動 然之後又無事 之後咪無人驚？ 政府諗法咁搞笑

希望如你所講 天佑義士

其實辯方如果Argue 示威者本身唔會令到不在參與集會嘅第三方覺得人身受威脅。相反係狗嘅存在令佢覺得有威脅可唔可以作為呢一個非法集會唔係暴動嘅辯解呢？

對唔住 做左佢地人質 搞到你地而家咁煩

以胸襲警都吿得入仲有咩冇可能？

高調拉人
高調告你暴動
根本係恐嚇你地想你地驚

如果咁都告得入不如香港同中國接軌算撚數喇
同中國有乜分別，叫廣東省香港市算
啲狗麻煩跟返中國公安薪酬

同意保釋條件係好重要嘅point
真暴動冇可能1000就得

佢地而家只係亂9咁告
告左先
有咩目的
前面已經講哂

樓主頂住
1年扣扣埋埋假期就少好多日
好快就出得番嚟

唔知樓主d 法律知識基礎係邊度黎，但我希望你係岩

非法集結係咪暴動嘅subset咁嘅話係咪即係可以一路用暴動告鳩義士最後先話判非法集結

non-law jj, 有錯屌得細力d

告唔入一回事 但浪費法律資源同錢係囉唔返
仲有特別係岩岩成年 果種精神傷害好難補得返

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安夫履革
港國兒女 爾汝天命

想人唔好再係下一堂之前有遊行？
你諗下好啦正苦

明顯係告暴動罪嚟嚇人
仲要拖長黎告
我估下一次都會再次押後
就算明明唔夠料
都等我地有一大班人怕左唔出黎

唔關事， 當年旺角都係成班人以兩三千蚊（部份保釋金高啲）保釋左 但當年一開始係無收旅遊證件
而且係不停押後左好幾次 跟住先正式開始分批轉介區院同高院
最後都入左唔少人

差佬同DOJ只係未夠時間做野搵到片 證據等等

同埋當然40幾人裡面有啲真係鳩拉 / 無證據 咁到時先會撒控/改控非法集結等等
但有啲手足可能真係比人影到哂

依家入左去個班旺角義士 當年都係押後又押後 拖左成年先上地院高院
所以唔一定
不過個啲扶起人個啲鳩拉就大機會安全

希望係咁
見到手足俾人搞
好sad

光復香港
時代革命

最仆街係唔夠料都告
受的壓力唔係一般人可以想像